岩岩睇原來羅冠聰係內地出世

黎香港又食又拎袋左咁多資源 議員都做埋
到底而家為大家爭取左d乜 點解我就返工賺錢佢出黎做下show就有錢
利申: 港豬一名 乜都唔識所以上討論區問下

下

哦

上

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

內你老母地

如果梁天琦有得選就大撚獲啦
大陸出世
又食又拎

咁又點

agger，我班同鄉夠成日保衛地球啦，又唔見連登仔多謝佢地

利伸m78星雲黎

是q旦啦，香港都滅族，仲講乜野邊度出世

香港嘅內地係獅子山OK？

我偶像泰博呢？

真係好撚令人感動
舉個例姐 某人出身係火星 為左木星居民前途 山長水遠走到黎木星保衛人民
我驚火星d人嘈渣 我地咁撚樣搶走人地一個人才 (不過好似係自已申請黎定居)

關大陸出世咩事

你阿麻阿爺咪又係大陸落黎

照破產囉
咁細個可以叫屋企人比錢去進修，唔好還錢

係
長毛都仲話可以退休拎綜緩，但依兩個真係好大鑊

黨會加$100做花紅